慘！加拿大2貨機飛中國載醫療物資 竟兩手空空折返

慘！加拿大2貨機飛中國載醫療物資 竟兩手空空折返

〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎全球爆發之際，疫情趨緩的中國反倒成為主要的醫療物資供應地。計畫從中國運送必要醫療物資回國的加拿大，卻因為碰上物流作業問題，在飛機已抵達中國的情況下竟什麼物品都沒載上，兩手空空原機折返。

加拿大總理杜魯道在疫情例行記者會上談到，一架代表加國政府的班機及一架境內省籍班機，飛往中國載運個人必需物資回國，「很不幸地，貨機必須在沒有載貨的情況下離開，我們正處於與國際競爭個人保護物資（PPE）的局勢當中。」

杜魯道提到，中國正實施非常嚴格的航空管制，限制飛機可在機場停留的時機，即便沒有等到貨品上機，中國政府仍會直接要求離開，「中國機場有許多檢查哨點和隔離措施，供應路線和道路運輸寸步難行。」

但杜魯道強調，過去幾天仍收到數百萬件PPE，預計接下來會有更多的物品運送到加拿大。

有冇英文原文

Trudeau: Canadian planes sent to China to pick up medical supplies returned empty

唔緊要啦，油價負數，飛咗分分鐘有錢落袋！

杜狗奶夠共未？

抵死, 擺明做9你

76Trudeau

燒耗啲燃油先，無地方擺

加狗比支那撚 奶得咁開心呀啦
親手放棄自已煤礦產業 仲投資支那煤礦

支拿大

同英國part 住上

支那凈係賣防疫物資都賺到笑

扺死

今時今日仲幫襯支那

peoplekind你躝啦

「蝙蝠炒飯T恤」引出2億支那小粉紅出征 加國運動品牌急切割

搵lululemon整lo